#Repositorio de automatización para la pagina de Zero Bank
Este repositorio contiene 12 test realizados para la pagina de Zero Bank.

La manera de ejecutar estos test, es directamente con Maven generando la build y luego corrriendo el jar. O importando el proyecto a nuestro IDE de preferencia y correr la clase RunnerFeatures.
